我認我柒

我都好奇
點解我伸埋手司機見到我但都唔停車
屌你老木原來我企錯隔離巴士嗰牌到